# Зачем в программировании нужны циклы
циклы нужны если:
- инструкции нужно выполнить несколько раз, пока будет верно некоторое условие. Результат данного условия можно изменять внутри цикла, чтобы иметь возможноть закончить цикл
- с помощью циклов удобно работать с наборами данных, такими как массивы.
